你永遠係我心入面一條刺

分左手個幾月，慢慢放低左

真係好錫好錫佢，最後飛左我

呢個月依然好忙好充實，但個心已經完全凋零，好難再相信同愛一個人，太認真最後受好重傷

當初有諗過追返佢，但佢飛得你，又何必搞到咁肉酸

最後所有野都刪除哂，你永遠都係我心入面一條刺

如果你身邊有一個真係好錫你，願意同你計劃未來，純真既男朋友

請你好好愛佢珍惜佢，好好相愛，有爭吵不滿都好好溝通合作解決

愛情，亦都係一個團隊遊戲

團隊遊戲即係點

要合作囉 一個人玩唔成

咩原因飛你先？

有d男仔又係好似你咁講話自己對女朋友好好
好錫佢，願意同佢計劃未來
又唔代表你個計劃可行
唔通個男仔個計劃唔掂又唔聽人講，仲要不切實際都跟住你行

純真既男朋友
純真又可以係唔成熟又可以係on9
正常女仔都想男朋友成熟d啦
唔通下下要揍仔咁咩
最慘係指出性格問題想個男仔改仲要一副理所當然，話「自己要保持純真，係男人都要有細路仔嘅一面」，然後繼續保持on9

唔合佢意就肯撚定冇好好愛佢珍惜佢啦

當每一次想再認真嘅時候
都會閃過上次受傷嘅畫面而卻步

Long D

你講既描述全錯

多謝你分享

人生未試過重傷到咁，走出黎真係好辛苦

好狼狽

下次？無下次了

愛情太難玩，太易受傷

諗起當初既説話誓言，好似得我咁認真

對方好似乜事都冇發生過咁, 有時會以為得一個係喺度發咗場夢

係

原來經歷左既野，講過既野可以就咁煙消雲散

我做唔到

Memory's hurt

明, 已經唔想再諗, 但控制唔到

時間會沖淡一切，好好愛自己

諗返起真係好幼稚, 努力愛一個人, 得來嘅原來只係什麼都不是

究竟努力愛一個人係唔係有錯

一句唔愛啦， 就拍下羅友走人。 再諗返， 原來對方本身又真係唔係你邊個， 一開始只係個外人，係我期望太多

而家望返啲信，真係兒嬉
Whatsapp啲訊息Del哂

del 咗又點， d msg 仲喺個腦到

你分左幾耐 好似嚴重過我好多

仲未斷聯絡 呃緊自己仲有機會

斷啦 放過自己

你又分左幾耐

10 月分... 上年
以前喺高登d 分手post 成日笑鳩人柒，而家有報應
不過而家好返好多架啦
知道咗就算你行 0.9, 對方都唔肯行 0.1 都冇用
一句話攰啦，唔行啦
喺你眼中見到你自己行咗 0.9, 只係想對方行 0.1...
但唔行就唔行，可以點

快啲Move On啦

揾個真心錫你既男仔啦，香港好男仔好多

8個月左右啦

move 緊啦， 搵到個看似好男仔肯行 0.7
但因為個心之前真係好撚痛
我行 0.3 已經腳都震埋
跟住個男佢屌鳩我行得少
唉...

好好愛自己活出自己啦
唔斷聯絡都至少Block ig Facebook

Nice既就同佢剖白
佢真心愛你既話，一定會體諒你

你錯啦 講過得來嘅係"得啦 你掛住ex 啦" "你返去同ex 拍拖啦" 之類
屌

個問題唔係你掛住Ex，係心口個傷未好返，唔係你既錯喎

屌 啱 啱到好想同巴打做愛 不過佢唔明又可以點， 上連登叫下春囉

做愛呢Part有啲膠
一齊係度叫下春啦，我都唔想成日煩住啲朋友

叫春可以獲得力量 其實知道自己唔係得一個人， 就好好多

係 最緊要知道自己唔係一個人，未來有好多唔同可能性，最緊要裝備好自己

忽然正面左係咩玩法

所謂叫春可獲得力量 正能量post
不過家下眼瞓 有緣再同巴打傾

我明 啱啱分手兩個星期 日日行屍走肉咁
之前講好嘅嘢 一句唔鍾意 就dum你去大西洋
最慘係我仲想跪玻璃去求佢

過多幾個月你就知跪玻璃幾咁on9 柒到唔敢諗返 我話嘅

Move on唔到 日日都瞓唔到 又食唔到

你去起佢底啦，睇清楚7月29號嗰個post

檢討下自己 重新出發
加油巴打

sorry 7月21

比d 時間自己
我都明一合埋眼就係以前嘅畫面 小妹之前兩個星期輕咗3kg 真係完全唔想食野

嗰0.7全部都係血路，每一步都有一枝箭插埋嚟。

信第一次，見到新post話掛住ex；再信一次，見到對情侶戒仲喺枱面；信第三次，原來仲有分身ac，講到明鍾意我唔夠鍾意ex 多...

你行嗰0.3 行到腳都震埋，有無諗過我行嗰0.7 血路係點行嘅？每一步都好似抖唔到氣咁，而你就喺對岸叫我加油行快啲，啲箭都係假嘅唔使理繼續行... 我都好辛苦呀...

唔玩啦，咁既垃圾game
自問自己又唔係神隊友carry得起
carry唔起既時候又要比隊友屌柒你
自問已經盡晒力都係比人踩到一文不值

有時啲野自己親身試過
踩到入去望清楚，先知樣野無想像中咁靚咁美好
但已經太遲，個陷阱已經搞到自己成身傷晒

唉絲打加油呀
有咩事撐唔住上黎呻下，情緒係需要發洩下
唔好屈住屈住

我地任何一個都無資格話對方付出太少

其實一個loop 嚟...
我唔信佢 > 無安全感 > 任性 > 佢覺得我煩 > 我唔信佢... 試咗兩個月，想試下信佢，強迫自己唔去諗，點知發夢都夢見返 用返樓主個名：你永遠都係我心入面一條刺

傷口仲未有埋口嘅跡象

巴打出現左

唔係掛咁撚古惑

刺，但總要行，久唔久痛下痛下就唔覺

起完你兩個底我仲難分真與假

7月個post係我同佢拍拖咁耐，第一次嗌分手。屌你老母睇完個post 真係好撚痛，佢同我講無留戀ex 搵鬼信

之前有叫過佢block ex，佢唔肯，話好幼稚。早兩日鬧鬧下交block 咗我... 然後又話我諗多咗，無留戀ex